點樣練大腿而唔傷膝頭

做機, 深樽都好似會傷膝

利申: 細個打得藍波太多, 膝頭傷哂

唔知係咪叫負荷跑。
以前玩田徑時，啊sir會攞條帶綁住我條腰然後要我keep住高速跑，同時條橡筋帶會拉住我，要用大腿力先可以同佢抗痕。

同問
利伸：我已經痛到忍唔到

會唔會傷膝

踩單車，fit啱左就唔傷，不過冇fit過錯姿勢傷得仲勁

Swimming

咩叫fit 岩左?

我覺得踩車無可能唔傷

游水同單車唔係帶氧運動咩?
做黎練肌肉好似冇用喎???

深蹲有幾傷呀 跑步仲傷啦

squat 唔傷架喎

同問
膝頭做過手術
完全唔知點練最好

買條護膝帶
我最近淘左條 寄緊落嚟 唔知有無用

body weight應該ok
舉好重就真係傷

單車fit啱你身形大細

姿勢唔啱先會傷，踩單車個力唔會係晒個腳到，正確姿勢嘅話腰背肩都會受力。反而跑步同行樓梯會傷，每踏一步對腳都係承受最多力

深蹲做做下就唔痛架啦
頭幾次可能痛啲

做深蹲右邊膝頭會啪啪啪聲點算

唔好咁深

做bike fitting再練下核心肌肉拉下筋，基本上傷極有限

負重深蹲唔會傷，
用體重練，
一星期一日練腳，
20x4 set

會膝痛係你用錯力

紮馬/坐無影櫈，單脚平均都用大腿力

唔傷但效果慢